其實 肥絲大隻 同 癲狗廚子 係咪同一個人黎？

肥絲每次都可以以迅雷不及掩耳嘅速度回覆對方既post,好有可疑🤔

有冇人都有同感？

實不相瞞其實係

其實只要調轉佢地個名，你會發現

係無關係

原來仲有人唔知

係

好似全連登得你一個未知

Sorry

下!? 唔係下話？

我答你 係

用黎互刷存在感唔通又要話人知咩

兩公婆

同一個reply不停 loop到1001

好想睇佢地用啲金剛棒圖激戰